<手足們>我地成功光復返娛樂台 我好開心(正所謂 : 愚樂就係要任人娛樂家啦 哈哈哈)

我愛❤G-IDLE
我愛❤雨琦
我愛❤美延

樓主個傻西快撚啲去死🙏🏻

樓主=傻鳩

落地獄啦你

你=傻閪

樓主個傻9係就係愚樂台最大笑話

3毛狗落地獄同林奠奶閪啦

落地獄啦

正經post 唔好講廢話

屌娛樂台台長快啲ban咗你啦

大家開唔開心先

邊位台長呀 出黎隻秋

你畀連仔ban+撞車變植物人想自殺都自殺唔到我就最開心

@邊伯賢艮淑德

我係真心想你快啲死然後落地獄

樓主印度三毛快能d比林奠同全港30000犬隻雞姦死

樓主咪能侮辱娛樂台啦

我祝你炒車變爛面 又怕死驚自殺
就係個種 生不如死又不能死
咁就真係抵你死+恭喜你

咁岩呀我都係真心想你死落去地獄

關咩事

笑爛我個小嘴

ho ball ching

笑到抽搐